當年佔旺期間畀水示威者飲果位警察丫，五年後都係一條柴都l無陰功……

冇柴又點，至少仲有個良心

有良心就唔會做黑警啦

咁都仲有做實事既警察
你咁講好唔客觀

家家有本難念的經
係咁既大環境之下仲可以留住個良心已經值得敬佩
唔好仇恨蓋過理智，一竹竿打一船人